乜鬼招財漢堡？ 根本係黑椒漢堡

啱第一次食，一食就覺得根本係N年前既黑椒漢堡。 唯一係稍為甜少少，其他基本一樣。 整體講黑椒漢堡比較好食。

老麥既限定野我係覺得將軍同黑椒叫好食，其他食完無感覺。

又係福喜肉

其實招財福堡仲早出過黑椒漢堡...

黑椒無記錯係講緊10幾年前第一次出？

多左塊比黑椒汁浸淋左既薯餅